我老死薄來來唔該入一入黎

坐好啲啦仆街

屌